[行動] 日程表最新版

UPDATE:

pish

外國無人知呀 幫手post Twitter

幫推

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

置頂

台灣歌手都好落力宣傳，幫手spread出去

幫推
幫推

Rui

Tui

置頂
置頂

推

10月1又港島？？？
仲未識變通？？？

10月立法會復會喇，係咪要擁抱中國

其實10月中，立法會大樓完成修復就會重新運作。
政府會將民生法案／染紅法案放埋一齊逼立法會通過。

民陣叫做入左紙,到時再睇形勢

推推
推

今晚有戲睇

10.1 集會
強烈建議搞埋九龍塘！

929集中遊行好啲

推推推推推推

推推推推推

紅色重點

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

唔同意

除左唱歌 每星期應該要有一日係全民運動日

推阿

依家好嬲呀，推

推推

推推推推推推推推推推

Push

推阿推阿推阿推阿推阿

推推推推推推推推推推推推

推行動post

PushPush

大大力

大家落力做紅色主線任呀
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推行動post
推行動post

大大力
大大力

推
推

930搞三罷待国慶OK

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

點解929有成三個event?
仲要3個都係要人數既?
極權果個唔係重頭戲咩?

要置頂

幫手推上去

話時話
右下角隻連豬好正

push

終於熱門見到日程post 推

分分鐘發爛渣過咗十二點都仲放緊煙花

中學生好似一再延期,當然以遊行為主

推呀

其實逆權司機仲好睇

幫手推上去
幫手推上去

逆權大狀都好有意思
韓國自殺總統既前傳

推一個

push
push
push
push

推推推推推推推推推

搭車airdrop
929 101

推
推
推
推

push
push
push

Push
Push
Push
Push

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

推

推啊

P牌仔出盡奶力推呀呀呀

I am ready

930夠唔夠時間推三罷

推上去

為搞而搞?job on the list, must do?推前或再延後唔得?
全球呢啲叫人就你?核心搞手得幾丁友?仲話connect全世界?

推！

我唔係中學生搞手但有活動個表會列埋,929係遊行最重要

出日程淨係noted, and post?
好明顯兩個會有少少衝突嫁喎
唔會同啲搞手溝通下,講下利弊既咩?
叫兩個event搞手溝通下,睇下要唔要協調都好呀

!

會再溝通改善

推 非常好

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

推行動post

612 721 811 831 新屋嶺

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

929唔係集會咩？

辛苦曬

推上置頂

全部浮屍冇哂行動post 推推

個個掛住做神探

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

點解又一城？

推推推推推推推推

P

推呀
推呀

push
push
push
push
push

推一個
推一個

搭車airdrop929 101 搭車airdrop929 101

推推推推推推推推推推推推推推推

30號係咪搞三罷？

推呀呀呀推呀呀呀

PushPushPushPushPushPush

Tui
Tui
Tui

推上去
推上去
推上去
推上去

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

行動po呀

推喔 有人想帶風向
我地要推返哂行動Post

推！推！推！推！推！推！推！推！

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

光復香港 時代革命

又畀一推查案post洗走
p牌無力再推~

有冇巴打絲打可以比其他區嘅tg link 我

推行動

thx 樓主宣傳

930唔係三罷?

推推推推推推推推推推推

pushpushpushpushpushpushpush

ok push

推推推推推推推推推推推推推

PUSH

Piiiiisdh
721 831 新屋嶺

我覺得929 1個行動已經夠，要多d人黎

927 愛丁堡
928 添馬艦
929 東角道
101 維園見

Pish

十月一之後有冇

連登仔可唔可以推番日程同行動post

推 行動 post

推
DLLM出面熱門全部都係浮尸post
唔該推行動post/日程post/高質post 啦

暫未有

十月一後仲有乜嘢？

得返一個禮拜
好快啲傾下10 1之後去向
如果唔係到時實亂

721

集思廣益

行動po要推

仲有927 星期五晚
新屋嶺人權集會呀

up

推爆佢呀屌你老母

推，大家加油！
香港人加油！

光復香港

行動Post 努力推

924 全部人帶20張傳單去放映會隔離派, 宣傳927 928 929 101, 十分鐘就派完又安全

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

正經post 要推

推到全世界推到

721 811 831

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

點解「抗中共反納粹全球集會」一夜之間改咗名㗎？

「共匪侵華七十年國難日」都冇埋！

點解遮打變咗愛丁堡？

推~

推 1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

行動post 專員

即刻約定囡囡去手施手先

929 我要100萬人呀！

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

926銀髮族去新屋嶺咁顛

30/9 三罷死城定和你拖?

721 831 新屋嶺

推！！！！！！！

今日民記攬炒巴個宣言有解釋

今次係重要一戰，一定要夠疊馬